6點禮賓府！

召集！有人和議就而家金鐘煲底等

你要既“人”喺特首辦嘉年華喎